一人一樣 你覺得好自豪嘅野

我無

準時返學

A0

以前你最自豪隨身一疊閃卡

fama

俾老細讚「做事識企係公司角度諗」

沒失去處男之身，因為我唔會失去任何野

Sick ball

my name